有無手足研究到前列腺個g點係邊？

一齊交流下

係麻友個閪到

屎眼入面 想試嗎？

摸到會點㗎，好high㗎？

G

警告樓主唔好講我老死個名

純學術研究

2、前列腺按摩操作方法

a) 操作時，先用食指指腹輕揉肛門幾下以減少患者不適，然後將食指慢慢伸入直腸，在直腸前壁離肛門口3－4釐米處即可觸到栗子大小的前列腺，它與周圍光滑的腸壁迥然不同，其質地柔軟，正中有一條淺溝，容易辨認。

b) 按摩前列腺時，用食指指腹輕輕揉擠，但又要稍用力實實在在地自前列腺兩側壓向中央溝，兩側各按摩二三次，繼而向前下壓擠中央溝處的前列腺尿道部。按摩前列腺時，會感覺有排尿感，並可見乳白色前列腺液自尿道口滴出，其體積約幾滴至幾毫升。若無液體溢出，按摩後立即排尿，排出混濁之尿液者亦屬有效。

前列腺按摩法–B 組：自我按摩

取下蹲位或側向屈曲臥位，便後清潔肛門及直腸下段後，用自己的中指或食指按壓前列腺體，方法同前，每次按摩3～5分鐘，以每次均有前列腺液從尿道排出為佳。

前列腺按摩法–C 組：中醫穴位按摩

中醫認為肚臍的周圍有氣海、關元、中極各穴，是丹田之所，這種按摩對前列腺保健有很多好處。前列腺中醫穴位自我按摩方法：仰臥位，左腳伸直，左手放在神闕穴(肚臍)上，用食指、中指、無名指三指旋轉，同時再用右手三指放在會陰穴部旋轉按摩，一共100次。完畢換手做同樣動作。

卡勞一齊互按摩?

你搵su la

佢有愛滋

推

.

gay po咪能推啦

屌 好撚大抽

Gay